你一啖 我一啖

好得意好想同佢哋一齊食